《雷霆881 在晴朗的一天出發》公民黨冼豪輝爆料:建制派區議員濫用授權票偷懶唔出席會議!!

希望來年民主派素人同泛民可以取消區議會授權票呢樣野 建制派真係香港既禍心黎贛佢地出黎真係把撚

贛=選 嬲到打錯字